# Translators:
# tyler tong <email-removed>, 2016
msgid ""
msgstr ""
"Last-Translator: tyler tong <email-removed>, 2016\n"
"Language-Team: Chinese (https://www.transifex.com/libreelec/teams/61634/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

msgctxt "Creator|"
msgid "LibreELEC USB-SD Creator"
msgstr "LibreELEC 创建 USB-SD"

msgctxt "Creator|"
msgid "Write image"
msgstr "写入镜像"

msgctxt "Creator|"
msgid "Select your USB stick or SD card"
msgstr "请选择您的USB或SD卡"

msgctxt "Creator|"
msgid "Download or select a local image file"
msgstr "下载或选择本地镜像文件"

msgctxt "Creator|"
msgid "Eject device"
msgstr "弹出设备"

msgctxt "Creator|"
msgid "Load device"
msgstr "读取设备"

msgctxt "Creator|"
msgid ""
"Root privileges required to write image.\n"
"Run application with sudo."
msgstr "写入镜像需要Root权限，请使用sudo前缀重新运行程序"

#, qt-format
msgctxt "Creator|"
msgid ""
"Version: %1\n"
"Build date: %2"
msgstr ""
"版本号：%1\n"
"创建日期： %2"

msgctxt "Creator|"
msgid "This software was created with love and released"
msgstr "这个软件是由一群充满激情的人设计的"

msgctxt "Creator|"
msgid "under GPLv2, using earlier work from RasPlex."
msgstr "遵循GPLv2授权，从之前的RasPlex版本而来。"

msgctxt "Creator|"
msgid "For license, credits and history, please read:"
msgstr "阅读版权、制作人和版本历史信息"

msgctxt "Creator|"
msgid "If you enjoy using LibreELEC please consider a"
msgstr "如果您喜欢本软件，请考虑"

msgctxt "Creator|"
msgid "donation to support the project."
msgstr "捐赠来支持我们的项目"

msgctxt "Creator|"
msgid "Click the logo below or donate"
msgstr "点击下面的logo来支持我们"

msgctxt "Creator|"
msgid "using Paypal to:"
msgstr "使用Paypal"

msgctxt "Creator|"
msgid "[Stable]"
msgstr "[稳定版]"

msgctxt "Creator|"
msgid "[Alpha]"
msgstr "[内测版]"

msgctxt "Creator|"
msgid "[Beta]"
msgstr "[公测版]"

msgctxt "Creator|"
msgid "Download complete, syncing file..."
msgstr "下载完成，正在同步……"

msgctxt "Creator|"
msgid "Download complete, verifying checksum..."
msgstr "下载完成，正在校检……"

msgctxt "Creator|"
msgid "Download complete, checksum ok."
msgstr "下载完成，校检完成。"

msgctxt "Creator|"
msgid "Download complete, checksum not ok."
msgstr "下载完成，校检失败。"

#, qt-format
msgctxt "Creator|"
msgid "%1 seconds remaining - %2% at %3"
msgstr "还剩 %1 秒—— %2% / %3"

msgctxt "Creator|"
msgid "Download canceled."
msgstr "下载取消。"

msgctxt "Creator|"
msgid "Directory to store image file"
msgstr "镜像文件路径"

msgctxt "Creator|"
msgid "Error"
msgstr "出错"

#, qt-format
msgctxt "Creator|"
msgid ""
"File \n"
"%1/%2\n"
"already exist."
msgstr ""
"文件\n"
"%1/%2\n"
"已经存在。"

msgctxt "Creator|"
msgid "Do you want to overwrite?"
msgstr "您确定要覆盖源文件么？"

msgctxt "Creator|"
msgid "File already exists."
msgstr "文件已经存在。"

msgctxt "Creator|"
msgid "Failed to open file for writing!"
msgstr "打开或写入文件失败！"

msgctxt "Creator|"
msgid "Open image file"
msgstr "打开镜像文件"

msgctxt "Creator|"
msgid ""
"Compressed gz image (*img.gz);;Compressed zip image (*img.zip);;Uncompressed"
" image (*.img);;All files (*.*)"
msgstr "gz 压缩格式 (*img.gz);;zip 压缩格式 (*img.zip);;镜像文件 (*.img);;所有文件 (*.*)"

msgctxt "Creator|"
msgid "Writing canceled."
msgstr "写入操作已取消。"

msgctxt "Creator|"
msgid "Confirm write"
msgstr "确认写入"

#, qt-format
msgctxt "Creator|"
msgid "Cannot unmount partititons on device %1"
msgstr "无法释放设备 %1 的分区"

#, qt-format
msgctxt "Creator|"
msgid "Not enough space on %1 [%2 < %3]"
msgstr "%1 的空间不足 [%2 < %3]"

msgctxt "Creator|"
msgid "Syncing file system..."
msgstr "正在同步系统文件……"

msgctxt "Creator|"
msgid "Writing done!"
msgstr "写入完成！"

#, qt-format
msgctxt "Creator|"
msgid "Error: %1"
msgstr "出错： %1"

#, qt-format
msgctxt "Creator|"
msgid ""
"Selected device: %1\n"
"Are you sure you want to write the image?\n"
"\n"
"Your USB-SD device will be wiped!"
msgstr ""
"请选择设备： %1\n"
"您确认要写入镜像么？\n"
"\n"
"您的 USB-SD 设备数据将被删除！"

msgctxt "Creator|"
msgid "Yes"
msgstr "是"

msgctxt "Creator|"
msgid "No"
msgstr "否"

msgctxt "Creator|"
msgid "OK"
msgstr "完成"

msgctxt "Creator|"
msgid "Update Notification"
msgstr "更新通知"

msgctxt "Creator|"
msgid "Select version"
msgstr "选择版本"

msgctxt "Creator|"
msgid "&Close"
msgstr "关闭 &C"

msgctxt "Creator|"
msgid "&Download"
msgstr "下载 &D"

msgctxt "Creator|"
msgid "&About"
msgstr "关于 &A"

msgctxt "Creator|"
msgid "&Write"
msgstr "写入 &W"

msgctxt "Creator|"
msgid "&Help"
msgstr "帮助 &H"

msgctxt "Creator|"
msgid "Select &file"
msgstr "选择文件 &f"

msgctxt "Creator|"
msgid "&Show all"
msgstr "显示所有 &S"

msgctxt "Creator|"
msgid "Cance&l"
msgstr "取消 &l"

msgctxt "Creator|"
msgid "&Visit Website"
msgstr "访问网站 &V"

#, qt-format
msgctxt "Creator|"
msgid "LibreELEC USB-SD Creator %1 is available."
msgstr "更新提示：LibreELEC USB-SD Creator %1 "

msgctxt "Creator|"
msgid "Select project"
msgstr "选择项目"

msgctxt "Creator|"
msgid "Select image"
msgstr "选择镜像"

msgctxt "QObject|"
msgid "Write Error"
msgstr "写入出错"

#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"An error occurred when attempting to write data to handle.\n"
"Error %1: %2"
msgstr ""
"写入数据时出错。\n"
"错误 %1: %2"

msgctxt "QObject|"
msgid "Volume Error"
msgstr "设备卷出错"

#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"An error occurred when attempting to get a handle on the volume.\n"
"Error %1: %2"
msgstr ""
"获取设备卷标信息出错。\n"
"错误 %1: %2"

msgctxt "QObject|"
msgid "Lock Error"
msgstr "锁定出错"

#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"An error occurred when attempting to lock the volume.\n"
"Error %1: %2"
msgstr ""
"锁定设备卷标时出错。\n"
"错误 %1: %2"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unlock Error"
msgstr "解锁时出错"

#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"An error occurred when attempting to unlock the volume.\n"
"Error %1: %2"
msgstr ""
"解锁设备卷标时出错。\n"
"错误 %1: %2"

msgctxt "QObject|"
msgid "Dismount Error"
msgstr "卸载出错"

#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"An error occurred when attempting to dismount the volume.\n"
"Error %1: %2"
msgstr ""
"卸载设备卷标时出错。\n"
"错误 %1: %2"